點自己整印尼撈面既醬？

有冇巴打自己試過自己較到個醬
如果有分享下

呢度有冇化學家可以答到佢問題？

咁平我送十箱比你算啦 咪煩

包粉就唔知係咩
但其他分別係
蒜油、炸蒜、印尼醬油、辣醬

諗住試下用出前一丁黎撈姐

買包印尼撈，之後掉咗個麵佢咪得

仲平過去買醬

雞粉

只係唔想浪費食物姐
我都知咁係最簡單

有得買,google abc 醬

唔該巴打

咁你出前一丁個麵用印尼撈個醬嚟撈
印尼撈個麵放落出前一丁個湯度食咪得